關於近期中印關係，希望大家聽下！

有少少基礎先

唔好學d藍屍廢老9up

大家開親反中po都係時事台 仲點認真討論姐

蕭生 食咗飯未？

上twitter問佢

五毛ac拉

你？